有無人試過俾老細用jj打面

又話hall係小型社會
出到黎仲殘酷好多既
定係個個小型係講緊自己條j

笑出聲

女上司成對奶車埋黎

我仲好期待俾老細條大j打

女上司逼奶西

我個女上司成塊西隊埋黎

成日都比老細屌打

Same here
臭到

More

Pish

老鈉-